訓唔著入一入泥

訓唔到啊 不停念聽日做咩好
你地呢？

。

啱啱扑完野 清潔完準備瞓